點解pokemon普通系可以打入鬼系

[img]
[/img]
明明報恩係普通系招但最後竟然打到鬼系夜骷髏，係咪我個漢化版白金版漢化組除左漢化外仲修改埋個屬性表改易左難度？我洗唔洗換個英文版白金版試下

有無用輔助技或者道具呀